打風去露營 10中國男女斷水斷糧被困

被困遊客獲救回西貢碼頭上岸

【15:15】10人已安全離開橋咀島

中午12時半許，10名內地男女在西貢橋咀島露營(兩日一夜)，因風暴關係街渡停開被困島上，眾人斷水斷糧報警求助。警方派出水警輪協助，並聯絡區內船家趕赴現場接戴被困男女。

被困內地人分別5男5女，年齡介乎21至57歲，其中有8名較年青的來自深圳，另有兩人來自湖北，他們沒有受傷，乘搭街渡返回西貢碼頭後，再坐小巴出市區。

其中來自湖北的女遊客稱，今次是第一次來港旅遊，昨日到橋咀島前已獲悉有風暴，但因為從未遇過颱風，所以不知道風暴的威力，亦不知道在風暴期間沒有街渡服務。有被困內地客亦稱，只帶備一天的食水到島上，求救前已斷水斷糧，因沒有方法聯絡其他船家，所以報警求助，待救期間到廁所避風雨。

頭先新聞影到
有條女好似幾正

【Now新聞台】十名內地旅客在西貢橋咀島露營遇上颱風襲港，沒有船離開，需要報警求助。

五男五女的內地旅客由水警輪送返西貢新公眾碼頭。

中午十二時許，警方接獲一名內地旅客報警，指一行十人在西貢橋咀島露營，因街渡停航被困島上，帶來的糧水已耗盡所以報警求助，警方派出水警輪營救。

浪費納稅人金錢
唔知五男五女去露營做咩呢

我都睇到

長腿短裙好撚柒正

圖圖圖啊

幾撚長 幾撚白滑

著到咁去露營

唔好再去搵樣睇
有照妖鏡

擺到明露營當酒店慳返租房錢強國人最興
要打野戰唔駛黎香港啦，咁撚好想像力

其實斷1，2日水同糧係5會有事囉😂

擺明去做雞
入境處唔做野？

咪又係大陸臭雞

冇樣，會唔會係男人

自己睇

不了

快啲強⋯當我冇講過

未出樣真係唔好立亂話想屌呀

我笑到痴孖巾

俾風打完都仲有咁
執返正好靚嫁啦

屌你老母死支那狗

【卡努襲港】打風去橋咀島露營 再有12人被困報警

【18:50】再有12人報案稱被困橋咀島
【15:15】10人已安全離開橋咀島
中午12時半許，10名內地男女在西貢橋咀島露營(兩日一夜)，因風暴關係街渡停開被困島上，眾人斷水斷糧報警求助。警方派出水警輪協助，並聯絡區內船家趕赴現場接載被困男女。
直至傍晚6時許，警方再接獲有12人報稱於橋咀島被困需要救援，水警正趕往現場。

炒晒車

1個咁肥1個咁瘦既

笑到我 前面d巴打rip

好彩無j

d支那狗都黐撚線, 打風廿鳩幾隻去玩survival island

點樣唔準備多日糧，乜都計到剛剛好

有為 拎塊黑布過我

你食埋我個份啦

個樣

露營都要走呢香港係咪痴撚線

5個大陸 嚟拍野外片姐

上面班友 笑到仆街

我份人唔揀擇